冇FC- 司機傳聞：冒警捉少女上車，射完即棄

半個月前諗住出post，不過P牌限每日一post，又費事心涉嫌P牌狗帶風向，而且道聽途說，冇Fact check

不過今日爆15歲女浮屍，或者有啲關聯.....

大排檔式茶餐廳，午飯時間，啲司機大佬食飯吹水時，笑鳩警察嘅說話
大概內容：

1. 警察可以冒充示威者，又唔使表明警員身份出示委任證，香港治安已經無法無天，隻手遮天

2. 無雞叫：10.1 大陸國慶前，大陸嚴打雞竇，香港晚晚搞事堵路，散水都搞到凌晨2，3點，香港啲雞都瞓晒落晒妝，

3. 半夜兜下車，用毛巾蓋口，拉貼牆紙單仃女仔上車，

4. 完事後班傻仔實認為黑警做，唔敢報警，

5. 就算掟咗落海都無警察受理，警察依家咁敵視班學生，玩玩玩，實扮無事結案算

尋晚嘅新聞，根本瞓唔到覺

收撚皮啦p牌警犬
自己鳩up扮茶餐廳收風

我唔係警犬，你睇下我過去嘅post

而且係啲司機佬吹水講，講明冇fc

咁茶餐廳聽班廢中鳩up當真 你都幾撚on9

高登仔出名硬膠毒撚

老實講，我之前都有係啲藍絲group 聽講過，真係有人做唔出奇。

咁多位阿sir早晨

FC- 香港新聞 ： 警捉少女上車 ，射完即棄

ON狗

就算係真，都係班仆街黑警，淋病班狗官做成